Une autre propriété de la médiatrice.
\begin{enumerate}
  \item Construire un segment $[EF]$ quelconque.
  \item Construire la médiatrice du segment $[EF]$.
  \item Placer un point $M$ sur la médiatrice de ce segment.
  \item Que dire du triangle $EMF$ ?
  \end{enumerate}